今日生日，想乞句生日快樂

今日生日，唔太開心，想乞求句生日快樂

生日快樂

生日快樂，
去食餐好啦